[
  {
    "id": 1,
    "question": "Qual é a serie policial que todo mundo que é policial tem que sair?",
    "answer": "Se é sai (CSI)"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Por que agora as pessoas tem que viajar em pé?",
    "answer": "Porque com a reforma ortográfica, voo não tem mais acento"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Qual animal se dissolve na agua?",
    "answer": "Orangotang"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Hoje eu malhei biceps?",
    "answer": "O Evaristo Costa"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Qual é a serie policial que todo mundo que é policial tem que sair?",
    "answer": "Se é sai (CSI)"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Qual nome do sambista que se enviou pelos correios?",
    "answer": "O Zeca pacotinho"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Qual nome do gênero de filme em que os personagens se roçam enquanto viajam no tempo?",
    "answer": "Fricção científica"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Sabe pq o site de emprego é o pior lugar para procurar emprego?",
    "answer": "Porque as informações são vagas"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Qual a parte do carro de combate os efeitos da maconha?",
    "answer": "O para brisa"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Qual torresmo que nunca ta de bem comma vida?",
    "answer": "O torresmungando"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Por que na grecia tem muita sombra?",
    "answer": "Porque la tem o tendāo de achillies"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Qual tipo de conexão que não funciona no elevador?",
    "answer": "A internet discada (de escada)"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "O que é uma fofoca?",
    "answer": "A mimiga da babaleia"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Quando o superman morreu, como o vilao dele ficou?",
    "answer": "De lutor"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "O que a mulher do tempo disse antes de ir embora?",
    "answer": "Por hoje é sol pessoal"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Qual profissional te empresta plantas?",
    "answer": "O Agihortas"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "Duas lampadas estavam juntas e uma apagou. O que a lâmpada acessa falou para a lâmpada apagada?",
    "answer": "Não se watts, volts! (não se vá, volte)"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "Quem ha de nos salvar da hipotenusa?",
    "answer": "O cateto fantástico"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "Fui parada em uma Blitz e a policial perguntou porque o carro estava sem placa.",
    "answer": "Eu respondi: porque ele usa Colgate Total 12.\nRimos muito.\nFui presa"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "Qual o povo que quando te vê na rua te chama?",
    "answer": "O egipsiu (egipcios)"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "Qual o nome do pai do Fábio Junior?",
    "answer": "Fábio"
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "Qual o personagem da disney que ia mudar de história mas não mudou?",
    "answer": "O quasimudou (Quasimodo)"
  }
]
